係街到見到一隻咁既蟲

好似幾型d紋同隻色

好靚

咩黎

天牛